428679
2552
Quyển vở tập viết này có chất lượng rất tốt. Với sự trang trí bằng những hình ảnh rất ngộ nghĩnh, đáng yêu, quyển vở làm các em nhỏ rất thích. Vở có nội dung đa dang, phong phú và thiết kế rất đẹp. Mình thực sự hài lòng về nó, mình tin các em nhỏ đều rất thích và luyện viết chữ cái đẹp hơn với quyển vở tập viết này. Quyển này thực sự rất bổ ích và hữu hiệu. Mình mong tiki sẽ lấy thêm nhiều loại vở như thế này nữa. Quyển vở thật sự rất tốt.
5
1351512
2016-05-11 18:27:42
--------------------------
